如果有人係想搭地鐵去金鐘支援 然後遇到塞地鐵

如果有人係想搭地鐵去金鐘支援
又遇到有人要塞地鐵
唔可以最短時間出到去嘅話
咁塞地鐵嘅行動其實有咩用？？？

但如果班犬各出口都mark實哂

其實塞地鐵唔洗塞金鐘果邊得唔得 塞金鐘都淨係會阻到自己人